自殺唔係犧牲

自殺係自己選擇結束，等於你打機中途走場

見d手足係咁美化自殺做犧牲，又叫佢地做烈士，唔好意思講真我真係不敢苟同
我印象中既犧牲係顯示人性光輝既行為黎，自殺我真係唔覺得係咩人性光輝。

輕生條毛咩
學我去屯門笑下老舞好過啦

認同 終於有人講人話

致失落 無力的戰友

推到畀香港母親睇到

我唔理義士係因為正義而自殺 定其實係唔係都想自殺而借呢個機會結束生命 總之自殺一定唔係解決方法 繼續過份美化呢件事姐係鼓勵多D 人去自殺

宜家成場運動多個人就多一份力既情況下，大把野需要人做，大把路可以去行，咁樣自殺死左，唔好聽講句，做乜鳩
唉，唔好再自殺啦好嗎

借個位

各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我地一齊面對啦。